fire tv 4k 討論區

最近用講人話電視睇NOW 新聞勁低清
有冇人都係咁?

要等一陣比佢adjust 或者係網絡問題
你用咩駁firetv 上網 用緊咩plan?

HKBN 1000mb
我用WiFi, 但應該唔關我網速事
我睇YouTube Netflix 勁快勁清

一開出嚟會係最低清，你上網夠快嘅話畀少少時間條stream adjust個畫質就得

試下買個lan adapter 駁線用 如果隻firetv 近router 嘅話
係會穩定少少 不過跑盡都係100mbps

試極都冇Netflix 咁清

屋企電視冇4k, 喺咪買非4k版就夠？

差唔多就買4k啦, 大潮流黎
非4K電視最少都4 5 年啦

4k fire stick四圍都冇貨

$400合理價?